香港 vs 台灣

七十二年前的「元朗血洗」事件

香港發生「元朗血洗」事件，一堆集團行動的白衣人衝到元朗西鐵站對無辜民眾用持棍棒濫打，導致站內血濺滿地。館長陳之漢說：「再無警覺將在台灣上演。」

拜託，這事早就在台灣上演過了，好嗎。

1947年，二二七緝菸事件發生後，台灣也發生過跟香港現在一樣的全面抗中運動。原因就是肇始於一群毫無公德素養與基本紀律的中國土匪來統治早已進入現代化與法治化的公民社會。結果會發生什麼事情用膝蓋想也知道，當然就是民眾全面性的反彈與無止盡的抗議。

中國人面對這種全面性的排華抗議，從來不會自我檢討自己到底出了什麼他媽的狗屁問題。他們中國人的慣性思維與腦容量只會出現唯一一個解決方案，那就是「如何快速地將民眾的抗議給鎮壓下去來維持萬世太平的和諧假象」。

如果直接派出軍隊濫殺抗議的群眾，那一定會引發國際輿論的反彈與制裁，也會被冠上師出無名的罵名。這時候中國統治當局內部的「腦力激盪團」就會出現一個一定會出現在決策者桌上的提案報告，那就是：「何不派出偽裝成民眾的暴力集團來毆打無辜民眾，藉此來擴大事端，以增加派兵鎮壓的理由。」

1947年的國民黨決策頭目與2019年的共產黨決策頭目看到此份提案報告應該是如獲至寶，大讚提案者Good Job。

當時的國民黨當局馬上就找了聽命中國政府的流氓集團，像是大稻埕角頭的許德輝，組成了CC派在幕後操縱的「忠義服務隊」。「忠義服務隊」找了兩百五十個像是「統促黨」的流氓與特務作為核心幹部，另外招募一千兩百名不知情的學生當成掩護招牌。

後來這群大多從士林、石牌、北投招募而來的學生也在中華民國正規軍來了之後，成了被當成「叛軍」的槍下亡魂與滅口羔羊，「圓山屠殺事件」就是這樣來的。而這些被中國國民黨所指使暴打無辜民眾的流氓與特務卻早就全身而退。

警總參謀長柯遠芬當時也在幕後操縱「義勇總隊」，由林頂立這種噁心半山指揮下屬打劫。這些服務隊表面假藉維持治安的理由，實際上幹的事情卻是聚眾公然持棍棒暴打無辜民眾與搶劫財物，甚至製造「奸偽」的假證據來誣陷無辜民眾。

曾經說過「寧可枉殺九十九個，衹要殺死一個真的就可以」的二二八屠夫，同時也是當時國民黨軍的警總參謀長柯遠芬就在他事後所寫的「事變十日記」文章中提到：「『義勇總隊』的目的在分化奸偽，和運用民眾力量來打擊奸偽，所以昨天兼總司令批准了設置義勇總隊。」此文也成了國民黨指使流氓集團來擴大事端的鐵證。

「於是乎，假借維持治安之名，結隊橫行，騷擾外省人家舍，公然搶劫，威脅良善市民商家。這些惡劣的行徑，又給國民政府中央製造了派兵鎮壓的藉口，並且，可能是後來在鎮壓當中，（中國）軍隊所表現的殘酷報復行為的社會心理因素。....」
（上文請見戴國煇所著的「愛憎二‧二八」，頁221。）

連當時對國共兩軍立場尚屬中立的上海「大公報」都報導了國民黨軍在二二八之後利用流氓暴力集團製造事端的事情：「三日來，日夜搜查此間外省人之住宅，彼輩聲稱搜查民間槍枝，然文件亦在檢查之列，並公開掠取金錢手錶衣服物品而去。掠劫外，同時製造恐怖行為。葛敬恩公館內被一台人投擲手榴彈。」

1947年的台灣街頭就這樣出現一堆像「元朗血洗」事件中的白衣人流氓，四處拿著棍棒暴打與搶劫無辜平民，而且保證這些流氓在暴打與劫掠完之後，警察絕對會姍姍來遲，然後以查無此人結案。香港人說警黑一家親，台灣人早在七十二年前就經歷過警黑一家親，緊接著當然就是正規軍以此做為藉口的無差別大屠殺。

中國共產黨在香港幹過的事，中國國民黨在台灣全都幹過，好嗎。為什麼了解歷史那麼重要，因為你就不會在遇到這種事情的時候，還像個無腦蠢蛋一樣以為自己從來沒有遇過這種事情，然後還會繼續投票給幹過這種爛事的國民黨或是親中的政客。

First Time?
No !!! You Fucking Idiot !

真係同228事件好似

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

我宣佈，光復元朗主題：警黑合作 流氓政權 勇武反黑

其實就係發生過
先會一早吹風話會有人咁做

push

Push!